「光復香港，用水獨立」

地球所有文明，都係沿水建立
難得香港人2019醒左，係咪應該加快香港各方面嘅獨立自主性呢?
我知喺中共之下嘅港共要做呢類行動好難，不過都應該去討論下
脫離東江，加快起海水化淡

推，海水化淡

海水化淡成本 ＜ 東江廢水成本
屌，水都要有自治，根本唔需要買咁撚多水，用呢舊錢起多化淡廠

香港獨立 唯一選擇

美屬香港＞香港獨立

推

So唔小心負皮左
支持興建海水化淡廠
興建本土農業

Sor *

大家要知道我地要光復香港
就要從下而上光復